
                      La película es entretenida, en algunos momentos parece que va a bajar de ritmo pero luego sube sola, tiene unos personajes enredados en una madeja sin que realmente te des cuenta. Hay momentos que piensas que la hisoria va a ser alrevés. Como muchas de este tipo que son de intriga son un poco oscuras y may matices que se escapa al ojo, porque hay alguna persecución cuando es de noche que no puedes pareciar bien cuál es el personaje. Mantiene muy bien el suspense incluso con la música de fondo. Y muy buena interpretación de Pierce Brosnan que se sale de galán.
        
            